[
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley de medidas urgentes en materia de protecci\u00f3n y asistencia a las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero (procedente del Real Decreto-ley 12/2020,\nde 31 de marzo). (121/000015)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=1-1>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley reguladora de determinados aspectos de los servicios electr\u00f3nicos de confianza. (121/000004)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=12-12>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley por la que se adoptan determinadas medidas urgentes en materia de empleo agrario (procedente del Real Decreto-ley 13/2020, de 7 de abril).\n(121/000014)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=2-2>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley para la transformaci\u00f3n digital del sistema financiero. (121/000003)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=13-13>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley del Impuesto sobre las Transacciones Financieras. (121/000002)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=14-14>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley del Impuesto sobre Determinados Servicios Digitales. (121/000001)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=15-15>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley Org\u00e1nica sobre la utilizaci\u00f3n de los datos del Registro de Nombres de Pasajeros para la prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n, investigaci\u00f3n y\nenjuiciamiento de delitos de terrorismo y delitos graves. (121/000006)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=10-10>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley de medidas urgentes por la que se incorporan al ordenamiento jur\u00eddico espa\u00f1ol diversas directivas de la Uni\u00f3n Europea en el \u00e1mbito de la\ncontrataci\u00f3n p\u00fablica en determinados sectores; de seguros privados; de planes y fondos de pensiones; del \u00e1mbito tributario y de litigios fiscales (procedente del Real Decreto-ley 3/2020, de 4 de febrero). (121/000005)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=11-11>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley Org\u00e1nica por la que se modifica la Ley Org\u00e1nica 2/2006, de 3 de mayo, de Educaci\u00f3n. (121/000007)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=9-9>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley por la que se adoptan medidas urgentes complementarias en el \u00e1mbito social y econ\u00f3mico para hacer frente al COVID-19 (procedente del Real\nDecreto-ley 11/2020, de 31 de marzo). (121/000013)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=3-3>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley por la que se deroga el despido objetivo por faltas de asistencia al trabajo establecido en el art\u00edculo 52.d) del texto refundido de la Ley\ndel Estatuto de los Trabajadores, aprobado por el Real Decreto Legislativo 2/2015, de 23 de octubre (procedente del Real Decreto-ley 4/2020, de 18 de febrero). (121/000008)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=8-8>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley de medidas urgentes extraordinarias para hacer frente al impacto econ\u00f3mico y social del COVID-19 (procedente del Real Decreto-ley 8/2020,\nde 17 de marzo). (121/000010)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=6-6>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley por la que se adoptan medidas complementarias, en el \u00e1mbito laboral, para paliar los efectos derivados del COVID-19 (procedente del Real\nDecreto-ley 9/2020, de 27 de marzo). (121/000011)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=5-5>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley por la que se adoptan determinadas medidas urgentes en materia de agricultura y alimentaci\u00f3n (procedente del Real Decreto-ley 5/2020, de 25\nde febrero). (121/000009)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=7-7>"},
{"headline": "<p class=\"titulo_iniciativa\">Proyecto de Ley por la que se regula un permiso retribuido recuperable para las personas trabajadoras por cuenta ajena que no presten servicios esenciales\ncon el fin de reducir la movilidad de la poblaci\u00f3n en el contexto de la lucha contra el COVID-19 (procedente del Real Decreto-ley 10/2020, de 29 de marzo). (121/000012)</p>", "institution": "<p class=\"texto\">Gobierno</p>", "link": "<HtmlResponse 200 http://www.congreso.es/portal/page/portal/Congreso/Congreso/Iniciativas/Indice%20de%20Iniciativas?_piref73_1335503_73_1335500_1335500.next_page=/wc/servidorCGI&CMD=VERLST&BASE=IW14&PIECE=IWA4&FMT=INITXD1S.fmt&FORM1=INITXLUS.fmt&QUERY=%28I%29.ACIN1.+%26+%28121%29.SINI.&DOCS=4-4>"}
]